［突發預測］蕭若元：今日既人鏈行動將會失敗！！

終於正確運用

燒山好野

多謝燒生

終於識用自己力量

成功都！出乎意料

多謝蕭生

燈神

多謝燒山！燒山好野！

燈神之神

燒山好波

burn hill good ball, burn hill good thing

其實大多數人都無估計到今日會咁多人出來

燒山好野無燈錯人LA

有料

多謝老蕭加持

燒山的確好野

快D支持中共千秋萬世

可唔可以預測港獨唔成功

神燈

thank you burn hill

晏晝真係勁驚唔夠人

燒山

燒山萬歲

燈上獅子山

多謝燒山，燒山好野！

多謝！

多謝神燈

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

燈中

識利用自己既燈力

求下你燈下中共

燒山真係好撚勁

多謝

多謝燒山

燒山幾時比六合彩號碼燈中率高成咁

今晚人鏈大成功
超準

登死了

多D出聲

燈神萬歲

不愧係燈神

燒山運用自己既力量幫助港人

中到應一應

靜靜地贏

登遁

好

有料到

十燈九中點做到㗎佢

又燈

其實佢知自己咩事,出黎係真心幫香港人

好野 啫係成功啦

精神

終於搞清楚自己身份

燒山燒左成個亞馬遜啦

究竟佢燈啲定麵麵燈啲呢

亞馬遜增加咗佢威力？

燒山好嘢！！！

咩預言家呃你十年八年 燒山一燈 必中😂😂

CLS 燈

真係

"May the force be with you" 蕭生

燒山真係燈神

真係多謝燒山今次

預言系魔法師
第六種抗爭者屬性

遊行都過百萬人
有一半都夠多人啦

多謝燈神

第一次舉埋隻腳支持燒山

燒山好野.

佢終於明白自己嘅用處係邊啦

Caster
蕭若元

燒生又開寶具幫香港人了
多謝燒生

咁個反效果會點

燒山你真係好撚嘢！

有冇人可以叫燒山講下香港唔會獨立成功，何君堯唔會仆街死

佢終於明自己有咩用

講到好似發現自己有超能力咁

真係服佢, 50 50既野點先可以咁燈

燒山好野！

多謝又成功

+1

我求下你支持中共千秋萬世啊～～

俾簫生登到（鐳射槍）燒山

快啲燈香港唔會獨立 中共唔會解體

燒山手指尾都督死你地

屌條垃圾聽日就Up 一條片

噚日，網民發起港九跟著地鐵沿線手拖手組成人鏈。我噚日話呢件事無可能成功，但我計漏咗一樣嘢。冚家鏟，就係原來噚日係禮拜五。重要你老味啲宅男無女約，就放工去拖下女仔。

你老味啲人放工無嘢做，咁啱地鐵線又係喺啲寫字樓工業區。咪好呀Mark 仔放工無嘢做咪落咗樓下荔枝角地鐵站企囉。

講返少少非暴力抗爭原理。我一直就係勸啲年青人示威者要以非暴力手段先可以攞到嗰個道德高地贏到國際社會關住。你睇，...

最後講返嚟荔枝角D2 Place 我哋人民超市買A++ 韓牛，好靚。我都留咗好多俾自己。

有無聲？有無聲？

燈到美帝眾議院共和黨領袖出聲支持我地

支持燒山！

屌

燒山：林奠第三次請辭，已獲中央批准

burn hill good thing

佢終於識點用自己嘅能力百屌成材呀燒山

果然燈到

燒生做咗件有意義嘅事

燒山其實係buff嚟 有時正面有時負面

老蕭肯接受現實未

燒山神燈

好彩有你

蕭生：香港獨立註定失敗

燒山幾時都咁好嘢

燒山好嘢！
燒到個獅子山著晒燈

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多謝燒山 燒山好野

燒山幾時轉營講波

痴線 真係聽到佢把聲點做到

燒山：「燈燈燈櫈」

今次真係唔到你唔服

燒山好野，多謝燒山

燈燈燈凳

屌你
笑撚左

愛之深 割之切

認叻返

利申: 嗰個蕭藥丸，係我HKU 大大慨40 班到嘅師兄嚟。我本身都唔係好識佢，係撞過佢一兩面咁...

有無聲？有無聲？

多謝燒山，燒山好野

多謝燒山！

最接近神既男人

今次真係燈撚埋我地

燒山好嘢！
多謝燒山！

笑撚死

獲得神的祝福

蕭若元真係無樣得，做生意失敗，論政更失敗

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

得燒山祝福，大業必成！

特異功能：燈神

多謝燈神蕭生

佢真係超級燈神

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

屌原本真係失敗
點知燈神又發功

快撚d燈習近平鎖國啦屌佢老母

哇，蕭生好波

燈神就係沒有錯的

Burnhill God!
IF WE BIRN you burn with us!

Support Burn Hill

燒生識玩

[member]

多謝蕭山!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望蕭山快啲講香港會滅亡

專登入黎睇依張圖

[member][\member]

佢真係好撚唔準

蕭生可以試下麥兜屎手抽六合彩

燒山真係明燈

Sir, this way

多謝燒生，獅子山都上埋呀

個報名表格嚇鳩人
荔枝角話唔夠人，但d人多到夠起兩條人鏈

thank you siu san

最接近神嘅男人

燒山好嘢

人鏈燈一燈都遍地開花

燈撚到...

燒山好夥

完全唔知要報名

thanks 老燒

燈山

燒山好嘢 多謝燒山 支持燒山

到而家先知有報名表格

希望燈神每次都係咁就好了

燒山好撚野

老人家停留在月餅夾紙仔時代

葉劉 葉國謙 之流。 正廢老

多謝老簫

搵到自己方向 好事黎

in burn hill we trust

乜撚野point 落街拖下手要籌備？

Burn hill不是浪得虛名

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片

連燒山都connect 埋

燈 燈 燈 燈

燈神來啦

又成功燈到了

燒山好野
多謝燒山

佢真心 係真係燈到爆

燒山返來啦，神級

燈倒了

香港電影欠香港人一場革命

燒山幾時可以正式預測共產黨長存
中國成為世界第一

燒山好野！多謝燒山！

多謝蕭山，終於識運用自己嘅超能力。

佢真係好勁

感激神既眷顧

明燈

燈神好野

終於識玩啦

燒生真係勁既metahuman

燈撚到呢...

燒山點睇bno 平權

多謝燒山！燒山好嘢！

正確運用技能無誤
香港人加油

跪求燒山講中國不會支爆

終於用得啱

靜靜地輸唔得既

多謝燒山希望燒山可以開金口話中国共产党永垂不朽千秋萬世，十一国慶會非常平安咁渡過

6月以來得一次識玩